有冇人16年係支持青政 然之後笑番佢哋轉頭

對唔住巴治奧同游b 嗰時政治無力感太大 唔知應該點做

開錯台

笑乜？

佢地只係dq嘅首兩名受害者，而家唔係仲有人信只要唔攪事，共產黨就唔會dq你啊？只要共產黨覺得有需要就隨時可以dq你，佢地差d都想dq郭榮鏗嫁，不過最後都係覺得打茅波快靚正。

搭的士

冇笑過，笑唔出